恆大爆煲，要香港埋單

恒大 （03333） 發公告指，近日與持有恆大地產總額 1300億（人民幣，下同）的戰略投資者進行商談，並於今日與持有恆大地產總額863億的戰略投資者簽訂補充協議，補充協議明確戰略投資者已同意不要求進行回購並繼續持有恆大地產權益，且在恒大地產的股權比例保持不變。

恒大又指，已與持有恆大地產總額155億人民幣的戰略投資者商談完畢，該等戰略投資者正在辦理審批手續，而其餘282億戰投正在商談中。

這意味恒大不需要於2021年1月31前履行1300億元的投資回購義務。

強逼債轉股，
係香港用股票套現埋單

好事黎，死都係死班藍絲愛國廢老

班友幾開心

香港政府可唔可以援助一下國內企業

MPF

繼續，個泡煲得愈大，資金鏈斷裂爆得愈勁

原本恆大一間，而家拉多幾間落呢個無底洞

將親中資一網吸盡

而家出啲咁嘅事，以後仲邊有人落搭，其實最終一定爆

反正落搭既都係親中

買定花生好過

恆大爆左，邊個最開心？

甘比

你搵番果D戰略投資者先講la

全部大陸野黎 關香港西事

係囉 正一標題黨
入到黎睇，都唔知香港埋左咩單

禁爆令

唔識既嚇死，識既笑死
樓主係大紀元做？

3333派咗息味？

要爆一齊爆
好行夾唔送

恆馳上市就變TSLA啦
驚閪

又燈
應該好快上返$30

恒馳唔係一早有得買啦咩？
早排農歷7月各大紙扎鋪均有發售

大劉

隻股會跌價
流通量唔夠就發新股
轉下手遲啲要合股添

有生之年有冇機會睇到大劉折墮

放心 , 恆大依個炸彈終有一日會爆

趁依幾日吸多啲藍屍智障上車仲好

怕閪咩

賣返個胃出去囉

怕閪咩

賣返個腎出去囉

大家記住將d錢轉晒外國勢力銀行
Mpf當然要全部邪惡美帝

香港班有錢人

香港有錢人買左好多恒大債

香港銀行借左4萬億港元比強国
點都有恒大份

股價炒上佢地就放，散水

邊個追債邊個有罪
乜都解決哂，點爆

自己友持股量成9x % 股權集中，爆條撚咩😂

半澤直樹2 橋段

個個戰略投資者好似係蘇寧

唔係話有啲美金債要比幾千億利息咩？

共產黨最開心

快

已經唔值錢

人地公司債轉股，吹到香港埋單

期待
香港爆煲
股樓仆直
睇住大半班收成期變收皮期心都涼
支那都唔會好過

lm

支爆幾時呀十年啦

毒品調查科呢？

有無人可以解釋下 即係咩？唔係讀business

即係甘比同大劉

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

大劉

我當你兄弟，你依家咁害我

支持佢係香港再集資
反正香港啲藍屍水魚未昆夠，昆埋班廢老啲棺材本就最好，齊齊效法今日個位捐十一萬比武漢同胞既阿婆精忠報國

唔算香港買單，我諗最多大劉買單姐